新牌仔換軚

近排架車無啦啦響 話唔夠壓
咁說去入啦
入完第二日又響
我諗都應該要換軚....

想問咁多位巴打
換一條多數幾錢？
應該換有事果條就算 定一次過換哂安全d？

手頭鬆動嘅咪前 / 後一對換，再豪啲嘅四條換晒順手戥埋呔

無錢嘅搵返同牌子同型號換一條就算

Duplop $650/條
爛車一架

新牌四條Dunlop dz101
濕地練救車一流

可能中左釘，可以去補胎先

yes

係咪要去車房補？

60蚊之嘛補軚，又做申手黨

去軚鋪問問，$60-$100 不等

想換車就Dunlop

神呔DZ101

條呔咩年份呀？唔舊就補啦

如果想買條換應該點選？
利申錢7 ae100 同唔想前快死

都係日常揸，普普通通 PS4/F1A3 落雨都冇有怕

買錦湖平靚正
一定好過考順呔先

上網睇落下
呢兩條唔係偏向高性能？
我日常用，主要希望睇返舒適同油耗

PS4 都舒服嫁

拎 C 又咬地算好好，濕地又 A

有啲節能胎都係 B ，但乾濕地都唔咬

米仔Primacy 3 st係偏舒服

巴打 邊個網站有好似你幅相對每款車軚評分

17吋 米芝連 車房報價要千鬆一條

想問下個價實際係咪差唔多？

用緊，係靜既，但唔夠咬，上次斜唔起步 spin tyres ，開左窗好清楚聽到，嚇死

同埋，胎壁真係太林，次次過 bump 都彈一彈

米仔咩型號先

DZ101好適合母親節用

乾*

我架車係2013年Stepwgn 2.0

唔識呔有乜型號嗰啲，求指教